有冇手足睇過韓劇：妻子的誘惑

申艾莉呢個角色真係好屈機
根本唔似第二女主角
簡直係女一
大奸大惡既經典

不過最後

百幾集wo大佬
睇完兩次

超過廿集果啲都係俾大媽睇的

直接飛到服仇先睇啦

一開頭覺得恩才慘
神奸角申艾莉

最尾十集申艾莉正式變左第一女主角
我男人老狗都睇到眼濕濕

巴打一定買左tbb個韓劇台 依排又做到大結局

係
每日放工翻到屋企岩岩好播
見到申艾莉咁樣真係...好掙扎
忍住唔睇劇透

難以置信竟然有連登仔睇呢類劇

有咩問題 老母日日睇

估唔到有手足睇姐
目標觀眾係c9既劇都岩你地口味，勁多偷聽人講秘密既場口

好似6，7年前係tbb收費電視睇過 個陣其實覺得幾好睇

天使的誘惑仲正啦 劇情緊湊

音樂又好聽
又有洪株賢

你咪又係有睇

我仲記得個女主為左避個老公
二樓跳黎地下 再比碳火辣親
笑撚死我

長撚到仆街
估唔到有人睇

早幾年返工有兩個c9同事成日睇聽到咋

唔好意思...我以為係D韓國3級片黎....我出番去先

依家睇緊尾二果集
女主角根本唔係恩才